出左聖誕貓狗豬都無人講既

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

邊忽睇到聖誕
係週年紀念

先生 我講梗係得啦 我梗係唔委屈啦
但係我又摺 又唔夠緊貼時事喎
以我對大家嘅印象 在座各位都係緊貼住潮流脈膊
站係時尚尖端嘅 我只不過係擔心我開口講嘅嘢
其實所有人都一早已經知道啫
咁如果係咁 我咪係到發放緊一啲所有人已經接收左嘅資訊
咁唔係唔得 浪費時間啊嘛 再講啊
我都係多口問句姐 開場白嚟嘅啫 禮儀嚟嘅啫
唔通我問你食咗飯未 我真係好想知你食咗飯未咩
我講句早晨 難道我朝早又真係好精神咩
如果我表達方式令你唔舒服嘅話 我可以改啊
我有冇屌你老母臭閪啊 我冇喎
而家你屌我老母臭閪喎 我好唔舒服啊
你會唔會改啊

即刻同我推上熱門

cute 到

唔會改
我唔信你上左咁耐網都唔知好多人唔鍾意呢啲標題
咩叫無人講，姐係你唔係人定點？

搞咩咁多壽桃，都唔關事

聖誕樹？

隻老鼠好得意

block撚啲哂貼潮文嘅撚樣
人貼你又貼
無人講咪一個人講得啦
成堆喺度洗板唔知做乜春

係連登國立國日呀

算啦 一人少句啦